被人姦個女仔有機會感染肝炎愛滋病

....

積

判終身監禁啦
蓄意謀殺

人生中最大既傷痛 應該好難忘記
條仆街真係害人一世

屌你老味呢啲人真係唔死都冇撚用正一仆街嚟睇到好撚火滾

又點撚樣呀你有病睇醫生啦仆街

如果因為強姦而懷孕 / 生性病, 會唔會有其他刑罰
定係只可以用民事

個色魔日日比人屌屎忽都唔夠還

件事因iphone而起
蘋果要唔要照顧個女仔一世？

其實呢類人咁多案底 應該每次都要判最高刑期啦

所以即時幫佢沖洗

有愛滋 搵鬼屌未

有鬼用咩

真係好有問題

on撚9

做得ptgf遇咗架啦

柒夠未啊小朋友

仆街俾我講中左
希望冇事

點屌啊 有愛滋架

呢啲人入去坐監一定比人當狗咁屌
畜生

弱智仔祝你早日俾車撞死
老母俾人強姦, 老豆俾人劫殺, 全家過唔到今年聖誕節

呢d人渣
害人一世

請連登神探出場

口德分 -10

柒頭，位唔係咁上

仆街啦 睇下果個係你屋企人你會唔會咁講
咁嘅嘢都講得出 小心收尾果幾年呀

Show Blocked User - 神都係人

咁用假鳩插啦
我只係想比佢知道比人強姦係咩滋味
條仆街幾時死呀屌

你真係正宗口德撚
叫人積口德本身冇問題
但又去咒人

又可以block多一個智障

好慘 強姦犯必須死

過唔到端午算啦

有無人係佢受判既時候好似台灣鄭捷咁推佢個頭掟佢雞蛋？

Show Blocked User - 大智若魚

成日重覆ptgf，績口德
真係好無聊

強姦要屌出血有幾難

又block多幾隻傻閪

你都on 撚鳩
生活好又點？祝你聽日成家比車車死

人渣都不足以形容呢條仆街
條女咁就一世 ，希望個女仔唔好睇唔開啦

冇人怪上帝

精液,西水已經係最容易傳播ge體液,仲話做護士

呢啲人要拎去做人彘

好想要女事主圖同IG 想知女事主情況如何同安慰佢

幾時立法切j

係啦係啦
如果條女真係有事死左
記得去人地靈堂燒炮仗
同人屋企人講恭喜柒晒抵撚佢死
世上又少左隻雞
記得一定要講呀
咁你就最威啦

慢慢入去受啦

慘…

去到呢啲時候仲可以玩啲咩「口德值-10」
連登仔真係

好撚慘
點樣接受

好慘
咁就一世

好撚on9

好想要女事主圖同IG 想知女事主情況如何同安慰佢

好慘

呢啲人咪最多網上發威，你叫佢現實企出嚟佢點會做

頭24小時有抗病毒藥中招機會唔大
有BB機會可能仲大#

你老母夠係ptgf喇，你老母預在㗎啦

而家啲人低質到

女事主鬼係ptgf

積你老母丫，紅字放大好撚威丫？ 家下無人接你丫，你摺埋番屋企啦

乜鳩
呢d係積口德咩？
個女仔係ptgf 咩

老作亂屌人都好意思話人口德撚

唔問又點會有答案 真心慰問

冇其他目的

屌 條賤人仆街死啦 係咪無老豆老母教架下世做印度人啦

佢呢種人令人作嘔

有愛滋，d老犯敢唔敢打9佢呢？

呢d人渣入到監都比人玩死

踩brake啦

精上腦既人就係咁撚垃圾

有冇諗過而家個女仔最需要既野唔係你既慰問呢
你唔係佢既家人朋友 又唔係專業人士

屌佢老母死全家
個心好撚痛

重讀小學

閹撚咗呢件人渣啦
最好入撚咗册後唔撚派老味俾佢，等佢典撚死

中學bio都有教啦
只要有體液既接觸就有機會㗎啦
學人做護士?條友bio攞u㗎

至於點解傳唔到畀老婆
噉係因為佢知道咗有aids
要定期食藥/做足安全措施咪冇事囉 (我指冇aids嗰個)

利申 bio lv 3

盲字都唔識多隻

處女？

你講d冷血既說話去咒罵一個你認為佢講冷血野既人
明未

一直都覺得現代呢種case係需要用酷刑

條友幾時叫佢積口德呀傻仔? 係你一味屈人口德撚咋on9

好慘
個條仆街禽獸都不如

同埋我都見唔到有叫佢積口德
何來口德撚
條on9仔亂作野比人屌好正常
成班小學雞見到口德撚3隻字就係到笑

果條友點對人 人地咪點對返佢
個女仔係受害者仲要落井下石咁仆街 抵屌架喎
唔尊重人人地咪唔尊重返佢

慰問唔一定要係家人朋友 連登仔都可以

要好短時間內食先可能有用

死刑太益佢

人地都人生勝利組 點死已經唔再重要

我真心希望佢地係假膠

好慘啊個女仔

強姦犯早d死
正人渣
唔好係到累人累物

希望驗傷果時有食
如果唔係其實醫院都好撚白痴...

條撚樣博上位乜都講得出 有冇人信佢真係有錢有樓、生活好好？
呢d說話擺明現實失敗者先會講得出 咪撚自欺欺人啦

唔好衝出黎柒好嗎
一發精既病毒量係好少
女方身體健康既
中出成督食哂減染率都不足1%

文化d啦香港人

可以兩日內食阻隔藥物

係 成班弱智狗

但如果有愛滋病去姦人 會加多條罪名謀殺

總括黎講姐係冇事啦

你講呀？
係到ff 邊撚個都可以話自己有車有樓架啦on9

立例唔好俾d有病嘅人強姦啦

on9仔。係冇研究過愛滋病嘅人先會覺得屌西易中，，， 事實研究數據 男男先易

希望個女仔可以振作
佢將來條路好難行，無陰公

點阻止姐

愛滋好大機會無事
但一般性病傳播率比較高可能有事
剩係讀過愛滋 其他想知自己查

將來一定有一個好好既連登仔老公豬

....
強姦已經係罪行
仲立乜撚例呀

未必 話哂強姦 可能會有傷口...

我祝你全家都有性病
溝親既女都有愛滋
下一代全部都係窮撚

個女仔當初唔好為蘋果去追個賊嘅話，以家就好地地lu

應該將強姦犯條j切十粒

一睇就知佢係垃圾小學雞
有車有樓好威？圾垃價值觀
有應力買車買樓但講野咁冇腦 應該冇咩可能...

自己去CHP個網,睇下每年HIV cases有幾多%係性接觸感染
扑野係繼輸血同共用針筒後第3高危
但而家red cross有PCR screening,針筒又平,唔需要重用,
所以扑野係最重要途徑黎
咪咁白癡先得ga

e家d女仔太蠢啦

法律根本唔足夠制裁呢d人, 唔好諗住入去真係好似做戲咁比人玩菊花, 根本對呢d犯有晒保障的, 就算坐都唔會坐好耐, 現今法律既阻嚇性根本唔足夠, 講真, 你話咁既case判幾年係足夠咩, 應該全面檢討現行刑法

檢討被害人
好撚嘢

仲口乜撚野德都on99

強姦犯真係十惡不赦，估唔到香港咁危險

陰公....

鬼撚知會搞到咁呀？
有人搶野 大叫+跑上去都係正常反應
唔通追都唔追 企定定報警呀

咁撚仇視條女 可能之前比女hurt過
呀 唔係 講錯
其實冇女敢埋佢身

你呢d 人都生存緊
個女仔點解要自殺

你快撚d死啦仆街冚家鏟
咪撚害人呀 咁柒黑心

屌你老母假膠都要死全家

佢唔似有愛滋喎
點害人？

佢呢啲人就真係快啲死啦

希望個女仔唔會因為咁精神病

廢話
你不如話100%老死既人都有飲水
所以飲水係高危?

愛滋要血同血接觸先高危
正常就算屌出血
精既容量都太少
感染率一樣好低

其實有同理心係好正常，小學雞唔識野就乜都話道德撚同口德撚

再痛都唔夠言語上
希望之前留言中傷既人自己檢討下

連登仔係咪唔識conditional probability
好多愛滋病係因性接觸傳染
但性接觸，唔一定感染愛滋病
無血液嘅接觸機率其實around 1-2%

但唔好彩中呢1-2%,就好Q大鑊

係係係
佢地最撚冷血最撚兇殘惡毒啦
成班小學雞仲派膠
屌曬佢地咁多個屎眼

有機會姐 唔會嘅唔會嘅

乜撚野高危低危 即係會啦柒頭

問題係 家下強姦 有傷口都唔出奇..
仲有潛伏期呢加上咁大傷害
就算最後無野
但呢段時間唔易過

心理傷口都已經可以一世

連登仔質素真係好低
其實係咪全部都中學雞？
Receptive vaginal intercourse 中招率一次大約係0.08%

精都傳到愛滋病架

Receptive anal intercourse* 0.04–3.0%[44]
Insertive anal intercourse* 0.03%[45]
Receptive penile-vaginal intercourse* 0.05–0.30%[44][46]
Insertive penile-vaginal intercourse* 0.01–0.38%[44][46]
Receptive oral intercourse*§ 0–0.04%[44]
Insertive oral intercourse*§ 0–0.005%[47]
感染率好低ga,肛交都係0.04%,
你咪試下比人屌屎忽囉
你咁講無gay佬有AIDS啦,風險咁低

機會率問題
你搭𨋢都有機會染病，只係高風險定低風險

屌 理撚得佢高定低危咩
如果比著係你 接觸過hiv既人 同你話有0.01%中
你咪一樣驚到仆街
受害人唔係你就講到口響響 on99

最慘香港唔係跟美國，係跟英國，會同行執行d刑期

衷心希望佢無事

好慘 點解咁冇人性

要根治愛滋病
首要就係停止危言聳聽
家下教育下下靠嚇
只係直接令愛滋病人唔肯認頭唔肯食藥

有機會還有機會 講野應該要有事實根據
而唔係彈句條仔有病 條女實中 人生已完
呢d滑坡繆論

一早block左呢d 膠人，5毛

係呢個都係問題..
變相只計最重果個刑期...

救救老天爺保佑這女子 發生咁既事已經好慘，希望唔好再有手尾要佢跟

六合彩都有零點零零幾% wor
開心定先

日日去買張J都戒到了

的都明 但你所講既野唔係咁易做到
我諗就算係你 識咁多相關資訊 都必夠膽成日接觸班病人...
何況其他一知半解既人

條仆街點解唔俾錢叫雞解決 終身啦屌

呢個係epidemiological study得出ge結果,
以individual case黎計仲要睇身體viral load有幾高,有無mucosal bleach,受感染者ge免疫反應
剩係識睇一個數字下定論ge小學雞

就係無錢先打劫加老強

屌你地班仆街老母 之前仲講埋啲風涼話

你條撚樣柒撚到呢

d英文咁深嘅
巴打讀bio？

強姦好易陰道受損，而aids 透過精液同血液傳(唔信自己上網搵資料文獻)

渣滓敗類
垃圾都可以回收
稱佢為狗都侮辱左狗
應該一早死左全家，否則一個廢中住單人公屋好聽到

喊出泥

屌你班人痴夠線未？個女仔已經好慘，心靈受到創傷，仲要踩多幾腳話浸豬籠？
有病睇醫生啦一啲人性都無仲同人講文化 萬一個女仔見到呢啲留言諗唔開點算？
個條仆街我唔該佢入去坐監比人打到訓床過世 好彩出得番嚟無工做，去訓街都比露宿者嫌棄趕走

真係死仆街黎 差佬幫手打多兩拳

成班垃圾波台狗

強姦犯應該要剪埋賓周

可能仲係處
咁樣俾人破處 仲要送埋肝炎愛滋咁多大禮

你定啦唔會搵你呀柒頭

係「預」
戇鳩仔返屋企讀書啦

幾時到你個冚家產仆街死呀屌你老母

正仆街黎真係

唔會啦
如果三個月後驗到陽性好大機會自殺

條女有冇仔

我養你啦

勇者

祝福

人地本身有男朋友 洗撚你條毒撚養咩
行撚開啦你睇下你個名

希望佢屋企人同朋友支持到佢
如果唔係應該會變到你講咁...
再加上班假膠既留言...

入黎積下口德先

好難講 條女做雞做咁耐可能自己有大把性病😂😂條佬好慘😢姦錯人咁就一世😞

好心做雞有啲職業道德啦🙄定期驗身ok🤦🏿？

做乜事呀你

強姦好似最高係判老終

Bleach 定breach 呀小學雞
我無話過唔使睇其他Factors，只係想指出single episode 唔高機會

如果係自己條女遇到啲咁嘅時 真係唔知點處理
只希望個女仔冇野

痴撚線呢d撚樣真係應該用酷刑對付

驚佢大肚好過啦

咪係 冇個女仔詳細data 咪用呢個去估算姐

點解你會知係single shot

好憎強姦犯

好癲 如果大左肚 政府一定要批准墮胎啦

有事後丸
係驚愛滋肝炎同創傷後抑鬱自殺

死撚咗佢算啦

我話個人渣

如果件事發生起台灣 條友押解出入派出所同法院果陣
市民一定可以襯亂打柒佢

比人姦已經慘，仲要驚埋愛滋
依段日子真係唔知點過

心痛

疑犯咋

直接block

希望個女仔無事

正仆街
剪柒左去
死十次都陪唔返個健康嘅女比人

慘
22歲女仔咁就一世
重判再火刑啦

你死撚番出去啦on9
你老母生你係咪少撚咗個腦呀
捐番入老母個閪度啦屌

好難講咪去返觀塘案件地點講

要人道毀滅條賤人

係都不人道啦

唔好理條emoji撚啦 佢有邊似唔係on9

香港係法治社會
若果真係定罪，佢自然會受到應得嘅懲罰

俾條仆街死太快太便宜佢了
應該每日攞碌假鳩捅佢屎眼
捅到鬆晒等佢坐喺度都漏啲屎出黎

一個post 要block幾個on9仔

-100 都要講

好心弱智就唔好衝出黎啦🙄定期驗腦ok🤦🏻‍♂️?

咁條女係做雞牙嘛😂

嘩 屌佢老母
正人渣黎 最衰香港無死刑

牙你老母臭閪

正想講

好慘咁就一世

好想要女事主圖同IG 想知女事主情況如何同安慰佢

收皮啦

成個地球都知你係乜呀臭雞- 雞即係雞，根本你都唔識做人- 攞去洗啦～臭雞 ！

Apple是原罪

如果個女仔有上連登真係會抑鬱囉
班神探仲係度熱烈討論緊黑警亂拉鳩人交差

好似黃金時間入面打救命針可以幫到個受害人

apple比狗用

過左啦應該

仆街啦你收下把口啦食咗屎嚟？

香港強姦應該打藤
或者只要有證據係強姦就唔洗打直接死刑/剪j

而家護士仔都可以扮醫學權威

但比人姦應該唔犯法

口德分減10分

點睇都唔係處啦
22歲12點唔返屋企

被強姦case唔係應該有理無理都打晒針先先?

咪就係，好撚火

佢講得岩喎🙄做雞真係要有職業道德

唔係處就要俾人姦？
個腦係咪坐住咗？

慘慘豬

而家咩年代呀
未嫁人唔撚好出門口添啦不如

你老母浸先

有種講唔出口嘅心痛
真係唔知應該講乜好
淨係好希望個女仔可以早日康復

22歲都仲12點前返屋企個d應該無朋友

你老母又有無定期驗身呀
話晒都係做雞丫嘛

邊隻字話佢唔係處要比人姦

4粒鐘都唔知玩左幾多Q

乜都玩晒啦....
埋單果個就慘

呢度d道德撚會幫手埋架喇

見到班友都唔知笑乜柒
條on9對個受害者講呢d咁撚冷血
屌返佢轉頭有咩咁冷血

唉 見到個女仔咁
真係好心痛 好心up
希望佢早日康復 唔好做傻事

有佢地成班圍爐打飛機啦
現實中又毒冇朋友冇女先要衝出黎博上位刷存在感
淨係希望事主唔好睇到呢言論

口德邨會埋單

小心係監倉執番皂，死變態佬

屌你老母出番去啦

積下口德啦屌你老母

如果有仔女 家姐細妹 異性朋友 表姐表妹之類果d 都唔會講得出佢地講野

老老豆豆 連條仔都未證實有乙肝 同愛滋
篇新聞又係度嘩眾取寵

幫強姦犯講嘢，你真係好有人性啊

都唔屌你bio知識

強姦硬入
屌出血機會都高

未判喎

拉去打靶啦

就算係強姦疑
都唔洗咁口賤呀？
積下口德啦

個女仔真係衰運到貼地

不如好似之前台灣斬個細路條癲佬，落車行入法庭停低，比群聚打到佢仆街先喇

正仆街

如果我係個女仔，我一家會想斬死條友

好撚慘

唔該彈開，有乜撚好積。

屌 連登真係無得救 d人究竟係真心定假膠

佢都有老母生
唔積口德因住有報應呀

Block晒班人算 唔想再講啲咩教化
眼不見為乾淨就算
已經唔係普通正反雙方對立
係人同畜生對立

呢啲人渣攞去犬決算啦

社會最撚廢既人種，唉搵人打撚死條含家產，納稅就係俾錢呢個垃圾

( Show Blocked User - 道長 )

一個post都唔知block幾多呢啲柒頭 話知你真心定假膠 祝呢啲垃圾快啲死全家 出街俾死基佬捉去雞姦 姦到屎忽開花 行兩步就賴屎

對住班連登憤青笑一笑咪算 成班都on99
正常人都唔會同隻狗對吠

呢個post好多人都好口賤
明明只係疑犯
定左罪再慢慢鬧都唔遲
萬一係無孤點算
點解連登會變到咁

條強姦犯死撚硬

我諗嗰女仔送去醫院檢查嗰陣會幫佢打哂啲預防疫苗同比藥佢食掛
整傷隻手都會幫你打破傷風針
更何況係比人強姦

同意法治社會，告得入強姦最高刑罰係終身監禁。

如果告得入強姦，我希望個官判佢坐廿年到廿五年條友七十歲出返嚟冇工做又老到咁，折墮等死，唔好係個倉度食皇家飯等納稅人養佢一世，入面又有免費飯又有免費醫生睇又有免費床位瞓

用凳腳桶柒佢個屎眼

好撚sad個仆街有愛滋應該會去醫院期，無人搞到佢。

四十五年下話

之前成日笑台灣係繁體支那架喎

小學畢業未?

強姦有機會屌出血

成班傻鳩

仲有傻仔以為監獄有所謂正義
你估依家仲係80年代監獄風雲？
監獄最撚惡就係終身 死囚果類
因為辣低你都唔驚加監
人就係欺善怕惡
呢條友48歲 幾十次案底
二三十碌走唔甩
坐完都8、90歲
都唔知有冇咁長命
nothing to lose 邊個夠膽郁佢？

垃圾轉運上大陸打鈀

丙肝無疫苗

真係好撚慘 睇到好心UP 想喊

難怪你老母當年跳樓死，比係老豆屌完生左你隻孽種
你咪撚叫雞啊 生性病死就自己搵樓跳啦

好慘 咁就一世

屌
好撚心痛
唉

睇呢單真係覺得值得恢復死刑

推到有I G

強姦犯絕對應該要凌遲佢條J
再放入監獄俾人蹂躪佢菊花

切撚左佢條丁啦屌佢老母 最好就比人雞姦 鳩痕呀拿屌佢老母

冷靜少少先

如果佢知自己有aids , 可以告架

如果佢有aids
佢重有咩會怕

嘩屌
痴撚線 個女仔真係成世唔會有人要
希望快d有成個完整故事睇返嗰晚係點

認真，先唔討論感染愛滋病嘅機會率，但如果報紙佬講嘅嘢係屬實，患上其他性病嘅機會率會十分高 而且非常難斷尾。長遠來講持續嘅心理傷害會仲難頂，PTSD。希望受害者可以得到適當嘅心理輔導同身體健康。

利申：坐的士後座撞過車，以後都唔敢再坐的士。

真心希望佢冇事

加油呀少女！！

屌理d現實中一定係失敗既人

癮君子正仆街

好慘

嘩條友唔拎去碎撚咗佢都唔掂
正一仆街冚家剷

污糟過ptgf

負皮係俾啲憨鳩仔嘅

我屌
呢條 仆街 害左人地 一世

打把啦

平心而論，同ptgf差唔多污糟姐

系列操作:口德值100

係診所做助護就咪撚扮大袋啦

冇錯 死臭雞

人地做雞又講你知咩，死on9

有aids=冇野怕
咁自殺一定=有勇氣

駁唔倒

好撚慘呀屌

柒夠未啊

唔係我哋係道德撚，只係你哋班神探太無道德底線

有無證據證明到好事主係ptgf？無就收下皮啦

真係成班小學雞咁，on撚鳩鳩

個男人比人屈死咗，做鬼都唔放過條女

omg

女事主ig呢

死撚左喇

口德-100分

條女好似無出過名 到時睇邊個巴打唔好彩溝左佢埋單啦

會唔會條仔知道自己惹到愛滋所以先自殺

垃圾

係我

我唔介意wo

等睇連登仔話抵死

屌你老母臭西
又改名呀

成班on9仔睇下study先喇

On撚鳩 咁你老母做雞又話你知咩

我要吧